中文黃色meme圖

IG:

[img]
[/img]
大隻佬一打五狗

2

3

警曱嗰幅好正

係警甴

甴近平

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

1

7